# Travail css Malik Thalhaoui

## Rendu
### Maquette
un dossier maquette avec :
- personna.jpg : la photo de notre personna
- wireframe.jps : le premier wireframe en papier
- x librairy.fig export figma de notrelibrairy
- untitled.fig fichier figma de notre maquette.

### Rendu Html
Deux pages version mobile
accueuil.html et vente.html

la page accueil est entièrement reponsive.

la page vente tout sauf la nav/bar et le titre a cause du triangle.
on la garder pour l'esthétisme et cherchons a comment le faire resposive.